周義士死無藏身之地

寶福屌你啦！

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行